［新手問題］懷疑係詐騙嘅投資交易平台

想問下各位下面呢間公司係咪唔信得過？🙏🙏

因為之前見到呢間公司免費送信用額+仲有專人幫手投資(主要係玩 usoil, 抽8%佣)，見冇本投資甘吸引，所以係呢間公司開左個户口，但一直只用户口入面信用額投資，自己冇入過$

依家有賺，但要先填番信用額筆數，先可以提取户口入面嘅資金，而入錢方式係一定要經 Binance 入USDT 去佢公司到,所以覺得有D伏伏地，想聽下各位意見🙏🙏🙏

Registered On 2020-11-04
伏啦，domain reg左一個月 only

冇事既
人地賺夠想分D比你

講呢D...

Pr

thank,ching🙏🙏🙏🙏🙏

6/7 Murruba Pl
6/7 Murruba Pl, Jerrabomberra NSW 2619澳洲

street view

條數唔係賺，點吸引你入錢

你入完錢咪拎唔返囉

咁著數
快啲入錢 必賺

係咪痴撚線

咁鬼你都玩

正正經經買股票啦

多謝樓主 長知識
個網都整得唔差 仲夠膽死加咁多公司機構logo話係partners

乜搞呢啲詐騙網好難追蹤IP架咩

點解我搵唔到個優惠 專人投資

係匯豐開個戶口咪當同hsbc合作囉

Registrant Country: CN

入左錢咪知伏唔伏囉